（迷信）整定冇人陪我終老

我八字隨時可以有桃花，但對婚姻冇乜緣份
好彩家陣都老啫，後生果陣知的話就有排唔開心。
利申拍過兩次。

你有我

你有陰暗眼，見列咁多鬼仔仲點洸驚冇人陪我終老

咁迷信緊係冇

緣份到了自然會有

屌你老母又唔應機，抵你冇人陪你終老

我覺得好難。
識嘅異性我都冇感覺
有嘅人哋都名花有主（有感覺之後發現）我唔鍾意攪人哋D嘢（見到人哋幸福我會好開心，所以唔鍾意攪爛人哋party）。
有時概嘆係咪大家都賣剩蓆質素唔好得去邊所以大家都互相睇唔上眼。

可能擴闊下社交圈子？都要識多d人先大機會d遇到對的人ga ma~

我鍾意嘅事都傾向一個人做，多個人就會冇咗意境。所以只能網聚下算。
我諗異性根本諗唔到節目我可以做到二人世界。
之前主要遊車河周圍去，之後度度去過晒我就開始覺得悶。

咁報下興趣班 義工呢？呢d活動都可以對住多啲時間 會了解到一個人多啲

點可以為識朋友去報班同做義工
興趣班只可以因為有興趣想學先去嘛。
義工團一參加就要專注幫人唔可以諗其他嘢。

.....你真係對所有嘢0興趣 唔會報有興趣嘅嘢？
做義工你都可以有d時間同其他人講嘢 互相了解 唔係全程做嘢 完全唔出聲架

係因為我好多嘢睇書跟著買材料當交學費整整下已經識了。。。。。嘥時間上堂做乜?
我分唔到心，我係做果樣嘢就係果樣嘢，唔會分心諗其他嘢，之前擺明出來食飯見面跟著一齊。
而家靠網上識下網聚下，但冇個啱。
男人唔鍾意女人砌模型
男人唔鍾意女人識揸車
男人唔鍾意女人識打籃球
我做乜都好，所有網友都要見到我真人先會相信我係一個女人，跟著就係覺得我係個怪人，然後冇人會覺得我適合拍拖。

老即係有幾老

你成隻花蝴蝶咁，生活多姿多彩，拍拖一定要諗嘢做，好難玩得長。
搵老伴大前提係你都要甘於平淡，可以同自己鍾意嘅人行下公園、行下超市，9 hea一個星期日都係一種幸福。